不知不覺間Lihkg開咗就嚟一個月

時間過得真係快

我第二日下晝申請
夜晚驗證完已經係2萬幾號會員

life is short

又要游水過美國